# novel

- title: 幼女転生
- title_zh1: loli转生
- author: デブリ
- illust:
- source: http://ncode.syosetu.com/n2771dw/
- cover:
- publisher: syosetu
- date: 2018-10-27T21:45:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0000

## series

- name: 幼女転生

## preface


```
終於的俺作為尼特族迎來了三十歲的誕生日.

正當這麼想著時,母親卻往腹部送了一把菜刀作為禮物,理所當然的就這樣死了.

但是一醒來之後,俺成為了存在著有劍與魔法的世界觀裡的奴隷幼女.

在那世界裡,只有女人基本上是沒有魔力,持有魔力的女人都是被聖神祝福的魔女並被重視的這樣奇怪的世界觀.

這次絕對一定要認真的活下去直到天壽享盡,活用在前世所獲得的教訓,俺的第二人生就這樣從最底層的谷底開始了. 

　ついに俺はニートとして三十歳の誕生日を迎えてしまった。かと思いきや、母親が腹部に包丁をプレゼントしてきたので、当然のように死んだ。しかし次に目覚めたとき、俺は剣と魔法な世界の奴隷幼女になっていた。その世界では女だけ基本的に魔力を持たず、魔力持ちの女は聖神に祝福された魔女としてありがたがられる変な世界だった。
　今度こそ真面目に生きて天寿を全うすべく、前世で得た教訓を活かし、俺は第二の人生を最底辺からスタートさせる。
```

## tags

- node-novel
- R15
- TS
- syosetu
- epub
- epub-extract
- epub-maker2
- ほのぼの
- オリジナル戦記
- コメディ
- シリアス
- ハイファンタジー
- ハッピーエンド
- ファンタジー
- 人生
- 冒険
- 剣
- 奴隷
- 少女
- 幼女
- 成長
- 残酷な描写あり
- 異世界転生
- 魔女
- 魔法
- 蘿莉
- 全裸

# contribute

- shintek
- 虛擬妄想
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n2771dw

## textlayout

- allow_lf2: false

# link

- [dip.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n2771dw&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- https://lolitensei.com/
- [masiro.moe](https://masiro.moe/forum.php?mod=forumdisplay&fid=82&page=1)
- [loli转生吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=loli%E8%BD%AC%E7%94%9F&ie=utf-8 "")
- 
